覺唔覺今日遊行沿途 少咗好多公安及武警？

覺，小心中伏

走晒去邊？

無晒戲子？

有係後街見過一班

我沿途冇見過

派晒三萬幾隻出黎都無用啦 不如慳返啖氣

驚俾市民鬧到核爆

公安:你地班散仔繼續企街,大佬我去訓番日覺聽日繼續出黎蝦蝦霸霸

唔驚比你地圍屌咩

好大機會引人今衝，俾你覺得佢地鬆懈，加上200萬人遊行會點燃左部分人更想衝

今日一定要散，唔好衝
第一，今日係民心所向既展示，唔好扭曲
第二，班狗俾200萬人屌左一日，一清場一定暴力過之前好多倍。反而散左無得渲洩仲無士氣
第三，今日好多第一次行，如果變暴力衝突，依班人下次未必再行，會覺得自己出左黎加劇左衝突
希望各位手足今日大力做文宣，今日先散隊休息

我淨係覺得少左好多狗